你覺得我叻唔叻 年唔年輕

點答好

推

係想人地答你「係喎，你真係叻呀」

係啊你真係好另叻

係喎 ，你真係另喎

你最年輕你最棒